admin 我想問下評分功能係咪神神地

我朋友同我講一噤正評就有時彈app， 所以我d post 好多都無啦啦好多負評
admin 可唔可以跟進下
thx

登特入黎 比負評你
唔洗多謝

拿，又係咁。。。 admin 搞搞佢啦唔該。。。。

想引我㩒正皮？冇咁易！